土超大戰-阿蘭亞對加濟安泰普討論區(1)

10點開波

主隊陣容

客隊陣容

推

無人理

老老實實who care
土超d人淨係識加拉比錫特拉布宗

Alanyaspor 主場好勁

你開post講Zenit對Ural可能仲多人

屌奶星主隊有踢過熱狗卡城QPR猁狗個caulker
客隊有轟明叔djilobodji

乜都停晒要睇土超

仲有俄超

2隊中游

中游唔係大戰呀

仲有20分鐘開波

仲有15分鐘

開波

支持加濟安泰普

你識串dllmxxxx

都幾廢下

都幾撚廢下

1:0 HT

波台冇人睇波

波台已死

悶能到 唔撚睇了

唔好放棄

聽晚先睇啦
有榜首大戰
又有加拉塔沙雷對比錫達斯

今晚仲有咩波好睇？

女人波

陣間1點有高耶對費倫巴治
費巴有 max Kruse
有前拜狗古斯達禾
有前卡數 國際米蘭 ge 安利
有前祖記 isla

聽晚9點有土超榜首大戰
特拉布宗對伊斯坦堡bb（姐係巴沙克舒希）

特拉布宗有：
前利記ge史杜列治
挪威新晉前鋒、夏蘭特好拍檔、暫時排土超射手榜第一ge sorloth
前拜狗 米蘭ge荷西蘇沙

巴沙克舒希 有全球最豪華過氣球星陣容
有大名鼎鼎 羅賓奴
係中超斷腳後浴火重生、當年累利狗冇冠ge
Demba ba
前華倫中場 美密特托普
前祖記、漢堡翼鋒 elia
前拿玻里、李城中場 inler
前曼城、阿狗 Clichy
前利狗 史基泰爾
睇到都聞到陣老人除

史杜列治唔係解咗約咩

係

Sorloth踢永昌宮嗰陣廢到仆街

聽晚十二點仲有伊斯坦堡打比
加拉塔沙雷 vs 比錫達斯

加拉塔沙雷有：
老而彌堅 ge 神鋒 法卡奧
前白禮頓 andone
前雷維爾、羅馬中場 世界盃冠軍成員 安桑斯
黑沙維 jean seri
前祖記、修頓快翼 lemina
拖肥青訓 onyekuru
前華倫、西咸中場 菲候利
踢過法甲ge 貝漢達
前國際米蘭 長友佑都
前拉素龍門 梅斯利拿

比錫達斯都唔弱
有歐洲浪人 上年仲踢緊巴塞 ge 奇雲保定
阿記外借ge埃及仔 艾歷尼
前psv 新特蘭中場 謝明蘭斯
克羅地亞 鐵血中堅 世界盃令人印象難忘ge
神奇小辮子 vida
前維拉利爾 華倫後衛 victor ruiz
前巴塞後衛 Douglas
當然仲有 model 卡列奧斯

係特拉布宗重生
而家好似都係外借

直情係挪威國家隊都有唔少波入

係呃唔到你 衰賭波

白禮頓借Andone去加拉塔沙雷真係雙輸當初借查漢巴殊好過啦

賓迪基已經廢到嘔血 條友仲垃圾過佢

去到土超竟然做球皇

都係
andone唔細
借走查查我同屈dee又可以打下j

btw費倫巴治都有個伊朗19歲新星 不過聯賽好似未出過

咁多人會去土耳其踢既

艾迪巴約哥利斯馬 早一兩年三十幾歲仲可以稱霸土超
其實唔難
話唔定sorloth好似賴恩巴布、馬里奧高美斯咁 係土超打返起信心 返返英超都有好表現

巴布幾尾機 踢英超表現好過踢土超